向我的前男朋友說

long d 咗四個月既我今天被分手 （因為佢太忙想要佢話無時間經營）
有啲唔開心 但係要來就來 要走就走
我好感激你帶俾我既快樂
難過既係 我同佢係唔同國家既人 分咗呢一世真係有可能唔會有得再見
我已盡力對你好了 希望你有一日唸番起會覺得無悔 同埋帶咗俾你快樂既回憶
有時好多嘢都話唔埋 唔可以勉強 希望你之後都會開開心心 實現你自己的夢想

我都move on了50% 其實我都唔想我們大家變成過去式 但係可能係個天既安排 前面既遇到啲咩人仲係未知數 所以我會努力 變成一個更好更快樂既人
The best is yet to come

拍緊拖就好好珍惜對你好既另一半
分手也不要太傷心 時間過咗就由得佢啦
long d緊既人都加油，鍾意既話就唔好灰心，nothing is impossible

謝謝您

以前睇過一套日劇，入面有句對白，大概係話如果你想得到幸福，首先要誠心祈禱，希望你鍾意既人可以幸福。

所以我覺得樓主你都一定會搵到屬於自己既幸福

加油

睇到你呢句留言都有啲感動添 哈哈
多謝

多謝 我會㗎啦 向前望！

黑人好咩？

我都同女朋友分左手
但係我好唔甘心，點解做咁多野對佢好但佢唔會珍惜
你唔會覺得唔甘心咩

分手原因係咩啊？

加油，我又係Long D，分左個幾月

放低份唔甘心，拋低你既過去，重新出發啦

佢根本唔Care先拋棄你

加油啊 更好既會在前面㗎！

唔係黑人啊

佢咁樣對你都唔係好
佢好似唔係好成熟 可能分咗對你都有好處

當日係約左出街，本身約左A地方等，但我夜晚要去飲，如果A地方等我會變到好趕，就同佢講啦，想改B地方，點知佢就話我成日唔就佢，而佢想我過去佢到既原因只係因為佢要買珍珠奶茶飲，
咁我發左脾氣，佢就話我地性格唔夾，又話我唔成熟，又話我唔送花唔買聖誕禮物比佢，但其實我上個月先送左頂帽比佢，平時吃喝玩樂又係我全包，佢自己就一餐飯都未請過我食，應承過我既野又無左回事，叫佢做點知3，4次都做唔到。
佢話分手，fine，返正都唔覺佢鐘意我，佢以前男朋友對佢好差，咁我咪對佢好啲囉，點知變左樣樣野都係老奉，唔做就變左係錯，分咪分囉，我係好唔甘心姐。

所以有時對對方好唔係話送咗啲咩，而係大家有無心靈既交流
同埋有時都要係適當的時候，檢討問題係邊，之前沒有去解決既就小小野就爆發，對關係都唔好。

之前喺個long d post有同絲打你傾過兩句
冇諗過分開咗，好可惜，但係見到你真心祝福ex，好想同你講句加油
你抱持呢個心態，將來都能夠好好經營一段感情

今天下午去佢搵翻我話佢仲係愛我但係佢自己既問題（情緒）所以唔可以一起
同埋佢話‘we are always best friends’ 同埋佢settle down之後會contact 我

佢咁樣做都有啲令我唔知想點 不過我唔會期望之後有啲咩事發生
但係佢同我都曾經係好 close既人 希望大家都好來好去
同埋一個人如果佢唔識愛佢自己 佢都沒有能力去愛他人
講真一定會掛住 但係如果咁樣會令佢舒服啲 我會尊重佢

多謝